{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 알함브라스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトに関する情報が与えられました。 予約とご利用に関するお知らせも教えています。 チェックイン時間以前やチェックアウト後は宿泊できません。現場訪問時には払い戻しできません。退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされない場合があり、重複予約が発生することがあります。 先に決済された予約に優先権が付与されます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 入室利用のための案内も提供されています。 客室別にスパ/ジェットバス、屋外バスタブ、個別バーベキューなどの施設をご利用いただけます。 IPTVとWiFiが提供されており、いくつかの客室はオーシャンビューで禁煙です。 共用プールがあり、同伴愛犬も可能です。 ペット連れの場合、追加料金が発生し、ペット用品は個人持参が必要です。 駐車も可能で、イベントパッケージもご提供しております。 利用方法と料金も案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前やチェックアウト後に宿泊することはできますか？",
            "answer": "チェックイン時間以前やチェックアウト後は宿泊できません。現場訪問時には払い戻しできません。退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムでアップデートされますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムでアップデートされない場合があり、重複予約が発生することがあります。先に決済された予約に優先権が付与されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は一律ですか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルすると払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "客室別にスパ/ジェットバス、屋外バスタブ、個別バーベキューなどの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供されており、いくつかの客室はオーシャンビューで禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "共用プールがあり、同伴愛犬も可能です。ペット連れの場合、追加料金が発生し、ペット用品は個人持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、イベントパッケージもご提供しております。利用方法と料金も案内されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 488
    }
}